export const quizQuestions = [
  {
    id: 1,
    question: "Apa username Roblox Salwa?",
    options: ["ssallwans", "scyllasea", "cloudyasff", "salwaangel"],
    correctAnswer: "cloudyasff",
    chatDate: "Jumat, 2 Agustus 2025",
    hasChat: true,
    chatMemory: [
      {
        sender: "me",
        message: "add gue dulu ajaa",
        time: "05:57"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "ini cloudyasff",
        time: "05:57"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "aman amann",
        time: "06:27"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "nanti gw add",
        time: "06:27"
      }
    ],
    memoryContext: "Username Roblox Salwa yang sampe sekarang aku gatau dapet dari mana cloudy",
    funFact: "Salwa suka kyk main horror games dan mountain climbing (muncak) di Roblox, tapi kadang jg suka rage quit kalo mati mulu HAHAHAHA"
  },
  {
    id: 2,
    question: "Di universitas mana Salwa kuliah?",
    options: ["UI", "PNJ", "Trisakti", "UGM"],
    correctAnswer: "Trisakti",
    chatDate: "Jumat, 1 Agustus 2025",
    hasChat: true,
    chatMemory: [
      {
        sender: "you",
        message: "i see, btw lu sumbangsih yaa? mutualan sama Fidel & Febri soalnya",
        time: "01:16"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "iyaa si febri temen sekelas gue",
        time: "01:28"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "iyaa di trisaktii",
        time: "12:49"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "kalo lu di pnj kah?",
        time: "12:49"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "yupp benerr",
        time: "12:54"
      }
    ],
    memoryContext: "Salwa itu kuliah hukum di Trisakti, alumni Sumbangsih",
    funFact: "Viva justicia deh yy kaaa"
  },
  {
    id: 3,
    question: "Siapa bias Salwa di Enhypen?",
    options: ["Jake saja", "Jay, Sunghoon + Jake", "Heeseung", "Ni-ki"],
    correctAnswer: "Jay, Sunghoon + Jake",
    chatDate: "Jumat, 1 Agustus 2025",
    hasChat: true,
    chatMemory: [
      {
        sender: "you",
        message: "bias nya siapa kak ü§ó",
        time: "03:59"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "jayy sama sunghoonn",
        time: "04:16"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "jake juga sii hehe",
        time: "04:16"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "nge fan girl dari dulu dulu kah wa?",
        time: "05:03"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "iyaa dari 2020 hehe",
        time: "05:35"
      }
    ],
    memoryContext: "Salwa udh jadi Engene sejak 2020 biasnya Jay, Sunghoon (plus Jake)",
    funFact: "Saingan-Saingan bayangan Falih ini mah namanya"
  },
  {
    id: 4,
    question: "Genre game apa yang sering dimain Salwa di Roblox?",
    options: ["RP (Role Play)", "Racing", "Horror dan Muncak", "Tycoon"],
    correctAnswer: "Horror dan Muncak",
    chatDate: "Minggu, 3 Agustus 2025",
    hasChat: true,
    chatMemory: [
      {
        sender: "me",
        message: "main horror seru kali yah",
        time: "05:49"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "horror paling gw taunya mimic, sama apa ya yang seliweran doang waktu ituu & jujur ga berasa serem samsek",
        time: "07:24"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "gue udah banyak si main horror serem",
        time: "07:27"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "barusan main tapi ga kelar",
        time: "07:27"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "NGESELIN WKWKWK",
        time: "07:27"
      }
    ],
    memoryContext: "Salwa suka main horror games dan mountain climbing (muncak) di Roblox",
    funFact: "Demen muncak, tapi kalo main horror kagetan. siapa lagi kalo bukan si cloudy cloudy itu"
  },
  {
    id: 5,
    question: "Genre Apa yang Salwa suka dari Windah Basudara?",
    options: ["Main Minecraft", "Main Valorant", "Main Horror & Roblox", "Streaming musik"],
    correctAnswer: "Main Horror & Roblox",
    chatDate: "Jumat, 1 Agustus 2025",
    hasChat: true,
    chatMemory: [
      {
        sender: "you",
        message: "bokem angkatan berapa dik",
        time: "21:55"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "nonton dong bocil windah ak kak WKWKWK",
        time: "21:52"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "oalaa kalo gue si nonton pas dia main horror gituu",
        time: "22:02"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "okayy HAHAHAHA",
        time: "22:05"
      }
    ],
    memoryContext: "Salwa suka nonton Windah pas main horror atau enggak pas windah muncak, gatau deh game lain",
    funFact: "Walsa bocil roblos, nonton windah main roblos abis itu jadi mau mainin game yang udh dimain bg windut"
  },
  {
    id: 6,
    question: "Apa panggilan baru yang dibuat Falih untuk Salwa?",
    options: ["Sal", "Wey", "Lulu", "Sayang"],
    correctAnswer: "Lulu",
    chatDate: "Minggu, 10 Agustus 2025",
    hasChat: true,
    chatMemory: [
      {
        sender: "you",
        message: "yg tutublu aja ah",
        time: "08:47"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "lulu",
        time: "08:47"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "aku panggil kamu lulu sekarang",
        time: "08:48"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "HAHHHH",
        time: "08:49"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "KOK TAU JIR",
        time: "08:49"
      }
    ],
    memoryContext: "Panggilan dari tutublu jadi Lulu yang ada di uname 2nd tiktok Salwa sendiri",
    funFact: "Ceilah panggilan sayang, lulu x lilo"
  },
  {
    id: 7,
    question: "Kebiasaan buruk Salwa yang Falih sering ingetin adalah?",
    options: ["Makan junk food", "Begadang terus", "Jarang minum air", "Lupa makan"],
    correctAnswer: "Begadang terus",
    chatDate: "Multiple dates",
    hasChat: true,
    chatMemory: [
      {
        sender: "you",
        message: "jangan begadang lagi malem ini",
        time: "22:44"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "serius ini",
        time: "22:44"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "jam 12 udh mentok mentokk",
        time: "22:44"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "ga ada kayak kemaren kemaren jam 3/4 masih idup",
        time: "22:45"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "insyaallah yaa",
        time: "22:48"
      }
    ],
    memoryContext: "Salwa kadang suka begadang sampai jam 2-3 pagi. Padahal Falih sering ngingetin buat tidur lebih cepat",
    funFact: "Definisi tidur kalo inget, kalo diingetin bisa bablas besok kayaknya"
  },
  {
    id: 8,
    question: "Apa kebiasaan yang pernah dilakuin Salwa pagi-pagi?",
    options: ["Jogging / Berjemur", "Masak", "Fotografi", "Membaca novel"],
    correctAnswer: "Jogging / Berjemur",
    chatDate: "Sabtu, 10 Agustus 2025",
    hasChat: true,
    chatMemory: [
      {
        sender: "you",
        message: "sudah pagii, ayo kita joggingg",
        time: "05:39"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "mw ke waduk",
        time: "07:04"
      },
      {
        sender: "me",
        message: "di brigif",
        time: "07:03"
      },
      {
        sender: "you",
        message: "ni ga ada pap jogging kak",
        time: "07:54"
      }
    ],
    memoryContext: "Salwa pernah jogging pagi ke area Brigif dan waduk",
    funFact: "Asyekkk produktif, dilanjutin dung kak hehe.. biar bisa counter kebiasaan begadangnya üèÉ‚Äç‚ôÄÔ∏è"
  },
  {
    id: 9,
    question: "Apa Hobi yang dulu pernah ditekunin Salwa?",
    options: ["Berenang", "Ngayal", "Silat PSHT", "Lari Marathon"],
    correctAnswer: "Berenang",
    hasChat: false,
    memoirTitle: "Hobi Salwa dulu",
    memoirContent: [
      "Dulu Salwa Pernah bilang kalo dia punya hobi berenang. seru yak main main air",
    ],
    memoryContext: "Infokan lomba berenang diks"
  },
  {
    id: 10,
    question: "Apa Ekstrakulikuler yang dulu pernah diikutin Salwa?",
    options: ["Paduan Suara", "Voli", "Paskibra", "Fotografi"],
    correctAnswer: "Paduan Suara",
    hasChat: false,
    memoirTitle: "Ekskul Salwa dulu",
    memoirContent: [
      "Salwa dulu pernah join paduan suara, mangkanya ga heran suaranya bagus kali cok. bagus bet dah asli, 11 12 sm adele",
    ],
    memoryContext: "jd, kapan nyanyiin aku lagi lulu?"
  },
];